{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0023080844595/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Unisex Fox Head Patch Regular Long-Sleeved Tee-Shirt - Black"
    },
    "text": "Maison Kitsuneの長袖TシャツはFW23 / QK3641PU15の商品番号を持っています。 Tシャツの主な特徴はシグネチャーフォックスヘッドパッチで、これは魅力的です。 素材は柔らかいコットンで製作されており、ベーシックなデザインで快適で快適な着心地を提供しています。 この製品はオーバーサイズシルエットで余裕のある着用感を伝え、様々なボトムスとのマッチングにも自由です。 表地は綿100%で製作されており、洗濯方法では手洗いとドライクリーニングが可能です。 しかし、機械洗濯は生地が損傷する恐れがありますので、気をつけなければなりません。 漂白剤や水分に長く浸けておかないように注意し、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーに必ずアルミホイルをかぶせてください。 また、水に濡れたり汗をたくさんかいた場合は、速やかに洗濯して色移り、変色、脱色を防止してください。 機械乾燥は製品損傷の恐れがありますので自然乾燥をお勧めし、摩擦によるほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この長袖Tシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QK3641PU15"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "シグネチャーフォックスヘッドパッチが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何で作られていますか？",
            "answer": "柔らかいコットンで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような着心地ですか？",
            "answer": "ベーシックなデザインで快適で快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "オーバーサイズシルエットで余裕のある着用感があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような洗濯方法が可能ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの機械洗濯に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "機械洗濯は生地が損傷する恐れがあるので気をつける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水や汗による変色を防ぐために何をすべきですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗をたくさんかいた場合は、速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの乾燥方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの摩擦によるほつれや毛羽立ちに注意すべきですか？",
            "answer": "摩擦によるほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 386
    }
}